老納條仆街圓寂未？

聽聞佢係深圳馬上風死